NHK world 而家有專題講緊反送中

好感動

我都睇到